Tommy院民安Facebook：雞扒妹足已屌打呢班香港女偽人！！

成班香港女偽人究竟似乜?
以前自己好靚？

g

女偽人s: 大佬呀 雞屎忽唔使搵人仔姐 我地要呀

抱歉 嬲得濟 打錯字 係“以為”

識食一定食雞蘿友

除咗方皓玟同何韻詩之外真係諗唔到邊個係黃

呢啲抵佢哋俾人屌

葉德嫻

𡃁妹李綺雯

睇咩台獨份子
五毛就對住支那雞打飛機啦

雞扒妹足已屌打呢班香港女偽人

估唔到

Deanie 姐

女偽人呀嘛
你都識講啦

（會講人話既女藝人除外）

大撚把藝人佔中之後變節奶共啦

妹, wingto

二蚊都係
Viu有呀妹

上面個堆都搵開淫民幣

1個雞扒妹屌打哂全部

右上角林嘉欣？

大姐明

同意，但tommy都好嘔心

謝安琪都鳩縮啦

我都想比雞排妹食

見女就將焦點拉去性果面..畜生係咁上下

林泳淘

班偽人真係好撚樣衰真係，要扮不問世事就繼續扮落去，唔好得閒又凸個頭出黎扮野

仲要個個炒哂車
唔知道係聲援緊示威

胡杏兒，林嘉欣冇貼相

今舖就撐tommy啦

鄧小巧 鄧穎芝

hi五毛
又洗底？

Po得黑白相嗰堆大部分之前都無出過聲

stephy tang殺警

少有認同Tommy

張圖cap 好啲得唔得

呢獲我撐Tommy la

梁嘉琪 Ali都係黃

梁嘉琪

正又點 又唔係撐你 五毛

企開d啦...

哩個真

整容k最撚仆街

女藝人？

我無個識

成撚日攞光環
又唔撚夠膽攞民主光環果下先嘔心

認同

事實上香港班女偽人的確係靠大陸搵食
始終雞扒妹 唔靠大陸都仲要有啲job 利益衝突冇咁大
純粹客觀分析

p牌照推

左邊第一行三件俾人包貪慕虛榮嘅老女人就算啦

吳日言？

其實數數下唔係冇香港女藝人～

只係一堆搵得多既冇個捨得人民幣～ 做番個人類～

一講香港就喊，睇完條片好感動，一個台灣藝人可以咁身同感受

香港女偽人去死啦 成班都係雞

5毛咁早呀？洗底都無用，封柒你好耐
已封鎖會員 - HKUSecret

Tommy仔得罪班偽人女權死撚硬

呢班臭閪 一律block 永不超生

黃金蝦

啱呀

成班偽善連

鄭秀文周惠敏都已經唔洗撈都夠錢過世，西女人都嫁左有錢佬自己又有d錢，雞排妹以佢個外表同佢智慧你估佢打唔入大陸市場？咁點解佢唔瀨共？

試下比5千萬人仔現金係佢眼前睇下奶唔奶
世界好現實

最記得高海寧有喺連登開個post超撚失望

咁你點肯定無人試過放5千萬cash係佢面前？

得罪女人你仆街了

唔講立場都屌打

黎姿都好嘔心

邊個黎

HotCha Regen

Yanny, leanne fu

push

都唔撚明佢地accept 左物challenges

事實人地就係無奶
你自己無骨氣就屈全世界無

香港女偽人

香港都有何韻詩同葉德嫺
仲要何韻詩為左公義犠牲左好多野

佢應該知自己冇野輸

呢到連登嘛

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

閪迪都黃
屎塔肥

你on9就on9啦
瀨乜嘢連登

你呢句已經係
相認吧連仔一齊on9下

柒左死返出去啦
無謂死撐

好似阿姐咁，不嬲都叫自己中國人，有機會去台灣發展佢都拒絕，佢真心信中共，fine。

咩叫奶共？即係根本無信念，牆頭草，邊到有著數就去邊邊。

依班所謂偽人，點解被叫偽人唔係藝人係有原因。一，作為藝術工作者，做嘅所有嘅都同藝術址唔上關係，所以去藝。二，偽人，因為無知同假善良。

依班人嘅付出只係利己，從不利人。

要死一齊死
要走一齊走

A

香港有中大email同miss punk

連登仔話黑警家眷牙Kay 好黃

雞扒妹淨係個樣都屌打呢班偽人啦

仲未計佢性格同關心時事

tommy都做左好多野的咁

Heidi

林秀怡

其實都唔係冇 不過唔係出名個班

好鐘意佢

吳日言

無限恥笑，閪黃定Lin黃

方皓玟正

同意

比藍絲攻擊完 佢好似收哂聲
遊行投票 個日都係post同佢個女去沙灘

衛蘭

謝安琪 & 屎塔飛算唔算？

香港女偽係差到不得了

屌乜撚野打呀支那仔

謝安琪？ 佢出過咩聲？ 咩再攞2014派水出嚟講啦
689夠89年譴責過中共 你會唔會話佢係同路人？

右中達哥？

雞排妹本身係有中國市場
之前都有中國公司搵佢拍戲拍廣告
係有唔少錢賺
佢的確係為咗政治表態放棄晒中國市場
值得尊重

有方晧文,林二汶

葉蘊儀
吳文忻

屙督尿就黃

點解成日用L代替撚字
佢之前都有打 屌

最慘係佢地連晒黑白照個含義係咩都未必知⋯ 以為女權至上女性獨立人做佢又做！真心肉酸！

訓左好耐？謝安琪都講得岀

算啦 其他藝人 甚至我地身邊d黃嘅朋友
都唔係日日share文宣新聞啦
佢開飯團店 有生意 表態到呢個程度都好好

鄭秀文真係最撚嘔心 錢你搵撚夠啦 咁耐以來有冇幫香港人出過一句聲？

枉我安心事件上面咁撐你

仲有胡說八道嗰班八婆又係成班垃圾 不過不值一提

二汶點黃 真心問

其實咁講又會延伸到一個問題 就係本身香港根本無條件獨立 人哋台灣唔奶共都生存到 香港靠本土經濟真係食得屎
咁講真 你又叫啲人點樣團結？

咁講一定比人屌 但大家唔肯面對呢個問題只會進入一個死胡同

同意
賺盡香港人錢
啲錢多到幾世用唔完

盧巧音

其實紅唔紅有時真係睇命運

或者睇樣

條友搞咁撚多野都仲係冇人give fuck

Push

Ali

已經unfollow 呢班偽人好耐
垃垃圾圾

根本就應該追擊就係呢條八婆

做受害者嗰陣就個個幫佢 香港有事嘅時候一句聲冇出

如果GEM都要追擊嘅話 唔該追擊左喺香港嘅鄭秀文先

鄧穎芝

冇左香港
妳地只係雞

佢地做偽人 出黎搶光環 都唔撚敢
想做大陸生意 仲係香港做咩?
上去求其執啲job 做都夠發
最後 咪又係驚大陸個環境

on99

Viu後生嗰班全黃

Gregory wong

樣同身材都係

睇見都想嘔，成班垃圾

吳日言可能低調左
有家室唔方便咁高調？

最後的信仰
同藍奕邦都fd?好似係

HKUsecret 係5毛狗：）

傅佩嘉？

Fd就黃...
老實講我都相信佢唔會係藍 但我覺得佢喺利益當前都係有少少縮

唔係話要提高門檻
但既然佢都冇表態過 我覺得冇需要當佢係「黃」藝人 變相其實係對其他成日表態嘅藝人唔公平

係香港咪又係雞

其實依班出名咪又係tvb日播夜播

呢班垃圾偽人仲好意思出嚟獻世

唔post仲以為香港啲女偽人死撚哂

Hotcha Regen
趙學而

女藝人..

大把

記得唔好手動呼吸
#31359
一早比我block左

btw林二汶 6月已經有出過個post
宜家ig仲有 無del

Thanks 巴打
分化撚真係無處不在

個世界都唔可以冇左14億市場

今次佢套嘢擔正都唔敢上嚟開post啦

有無人可以發起一個challenge

就係unfollow呢班白鳩痴偽人

#challengeaccepted #unfollowtheidiots

我地真係好撚鍾意雞扒妹

雞扒妹

unfollow and report!!

成班賤種女人生於斯長於斯
無香港人會識你老鼠？

Tommy

我都記得
算啦 本身都係支那妹嚟 而家好似又有去支那拍劇

趙學而
九十年代港姐季軍林詠嫻

雞扒妹2014年有去過金鐘佔領區

但人哋至少喺台灣搵到食生活到

香港？真係屎都冇得食

謝安琪收皮啦 黃條撚呀

何韻詩表示：法官大人 我唔奶

最後的信仰
Viu都冇俾佢唱Live

po黑白相唔係問題 要屌嘅係佢哋要知道背後嘅原因

仲有渣哥個老婆💪

雞排妹

香港婦女會 = 偽善組織

以前啲人係叫渣哥做譚小環老公

一粒一粒

Link？

推一推先

唔係好似，search 三十而已

Deanie姐真心Respect，演藝界銀髮族代表

容祖兒有冇？

開心華之裡李婉華

拉，咪撚再推tommy

Tommy院民安都足已屌打大部分香港男偽人

黃心穎，報仇！

我地要騎劫佢地,傳上支國
到時個個偽人爭住DELETE POST就好笑

係雞only 未到人嘅level

Source?

其實佢而家出嚟扮黃隨時嚟個大反cup好似coffee咁 女人後生真係唔撚驚搵唔到食

西女人係邊個

幾好wor

最嘔心係平時話關注爭取xx權益嗰啲 對香港啲嘢完全冇理過

岩岩小學畢業

Elkie

heidi chu?

都唔係話黃唔黃 平時就扮不問政治 一有着數就伸個頭出嚟 好肉酸

雞排妹>>>>>>>>>>>>妓女>>>>>>>>Email Wong

盧巧音？

我女神

盧巧音同何韻詩唔係同一個人咩

Tommy 呢啲人無野輸梗係無包袱

其實黃絲女藝人其實已經多過黃絲男藝人啦

9up

Google下都有段錄音你聽啦......

推

八婆?

屌有聲

成班臭西 unfollow班撚樣啦 扮撚曬野 見到就燥

想人有幾高調呀 表過態屌過d黑警都夠啦 仲要開埋黃店 唔好咁hrash啦

Ranya
陳嘉倩

香港娛樂圈大部份都係偽人
真香港明星 十隻手指數晒

唔計手唔手足雞扒雞都屌打呢班老女人啦
你老母個個都年過半百

無錯

車頭相

你想話除左彩色果張相之外，其他全部都係？

囧

最重要個個民主女神呢

呢d咪言行一致

Viutv Helen mcm

Serrini

民條撚咩
真真正正既警犬大嫂

警犬大嫂冇得揀
但呢條粉人分明就虛偽架啦

建議巴打下次直接講條友有咩問題多過就咁講條友俾你block咗

有時連登啲人唔係咁信得過，好多人純粹唔啱聽就block鳩人，齋咁講block咗好無說服力

鄭秀文呢d港女始祖都唔會寄望佢出聲架啦
反而打政治女神旗號果個一直龜縮緊

乜撚嘢唔會寄望出聲 一視同仁 走精面一定要屌 仲要平胸 最撚憎

一場社會運動睇清偽人真面目

我當年已經屌佢 根本抵死
最撚虛偽係佢

鄭秀文我屌你母

老少少 40路
李慧敏
葉藴兒

黃藝人要好好珍惜

倪晨曦

雞排妹正呀！

好的

李婉華

波波姐、李佳芯、
林秀怡、 杰寧、李綺雯

有冇黃色藝人發起#hkerlivesmatter challenge跟住tag班偽人？

佢係咪有d 駝背？

其實大撚把黃
不過唔敢出聲
一嚟發咗聲公司有咩損失係可以屈你賠錢
二嚟粉紅軍可以收錢洗版打冧你
黃嘅又唔夠力養起啲星先？
逐個科金支持？

王菀之 會唔會係黃？

2013年11月
佔中 之前咁講

佢當時已經覺得政府唔記得咗一國兩制？

胡鴻均都係？有冇source

胡鴻鈞

躝啦P牌狗

梁烈唯

Ali?

冇

係囉佢又 點關心社會法？

張堅庭？

黃左好耐

廖子妤

樓主請pin

呢啲challenge都係多個藉口post相遮

有冇男人version

as one 花花
唔知佢仲算唔算藝人

我都係 google search d 文宣見到
可能早期佢有呼籲投票, 當咗佢黃？
但佢之後唱 再出發歌

許廷鏗 就應該係黃
(出過 ig)

Harsh

Anjay?

湊住3件, 老閪都要縮

pppp